[緊急宣佈] 明天連儂牆貼滿油塘!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1.主要撚化藍絲陣地
2.集合行動,人多佢地就知道自己係小數
3.佢地今日實在太囂張
4.唔好郁手,盡量影到佢地有幾不文明

推

PUSH

成日話我地收左錢,好撚嬲...

貼到,今晚就好貼

幾點 可以係荃灣入黎幫拖